工黨常委教育幹事何偉航 西貢遭4名白衣人持棍圍毆

西貢發生傷人案，下午4時許，工黨常委兼職工盟工會教育幹事何偉航途經萬年街23號對開時，突遭4名白衣人持棍圍毆，附近一名女街坊阻止時亦被打傷，兇徒事後四散。警員接報到場，將何偉航及受傷女街坊一併送院治理。警方正在現場調查，追緝4名與案有關男子。